【誘姦?】姦覺唔覺台灣自殺件才女好中二病 根自己拎黎 戇撚鳩鳩

比人呃蝦條有咩咁大不了?
大把人做埋雞咪又係咁過
最重點係又靚又有錢

根本係果D沉醉係自己做悲劇主角幻想中
覺得自己又靚又「咁慘」
好應該受人關注
最後跟住果份悲劇主角劇本走去自殺

比人呃系屌就要自殺
無人屌果條豬西咪死一百次都唔夠?
戇撚鳩鳩

最撚好笑一大堆毒撚豬西走去話佢好慘
成班當佢悲劇主角咁供俸
真係得台灣呢種平均智力低下既社會
先會捧出呢種人同故事

而香港都步緊後塵
一大堆大愛撚、女性保護者
果頭屌香港女權過高
呢頭就黎好似將呃系屌刑事化咁
雖然身為毒撚我都好憎呃蝦條狗公
但而家直頭係將扑野呢個行為
不合理化去到只要條女扑完後悔
個男人都有罪同強姦無誤一樣
女人完全唔需要負責任

屌我一早都話要投胎做女人點解要比條jer我

但願樓主，日日被人雞姦，仲日日可以活係自己開心既童話世界
願樓主世世代代做性奴

睇下講完已經有件弱智仔衝出黎柒
生得靚女有錢
比人呃下蝦條

又真係慘撚過又窮又豬西
掂都無人掂既醜女100倍既

唔做悲劇女主角比你班傻仔捧浪費哂啦

有幾慘?比人姦完一樣大把兵
大把男人呵

有幾慘邊度睇過?

佢如果返告強姦，得唔得呢？？

佢自願比人屌 強咩姦
痴撚線好似條悲劇女主角無責任咁

醜女個啲係邊個姦邊個？

咪係，大把n手閪靚女都有兵喇
有咩特別慘？
醜女好似慘啲啵，比人姦完更加收唔到兵

講到條女自殺係邊個殺左佢咁
根本係佢自己中二病發末期身亡
比人屌西有咩問題?

無人屌果啲先真正想自殺啊

ageer
窮撚豬西從細到大都活係弱勢不得志都未跳樓 都唔知佢跳黎做乜 大把世界啦

咁係佢自己抵死啦
有乜野值得可憐?

仲有成班豬西毒撚走去可憐佢先好笑

何況比人姦完你唔講又無人知
就算係比人拍片影相公開上網
都無可能算輸哂副身家啦
最多咪輸一部分

一億無左兩三千萬
都仲有七八千萬

然後話自己得返七八千萬好撚慘
跟住一大堆窮人附和佢果下先好笑

你到底明唔明
而家個問題係

一班非洲人話香港人買唔起樓好慘啊
咁都仲唔好笑啊?

靚女就一定要俾人屌

你自願比人屌架
比人屌完後悔就話人姦你 痴撚線

我幾時有話事主本人唔可以覺得唔開心?
但佢因為呢樣野唔開心到自殺
好明顯就係中二病末期演悲劇女主演壞腦啦

何況邊度止得狗公可憐佢?
一班西都無人屌既豬西都可憐佢先好笑

唔敢話個阿sir冇錯
但同韓仔無聲吶喊、美國spotlight比，呢單又真係蒼白左啲既……

都唔撚明 有樣有錢都自殺

再唔撚明既係 一堆無錢無樣既走去「可憐」佢
係自然界、係宇宙入面會唔會搵得出一種現象比呢件事更加弱智

係
根本兩個世界

屌你老母 依家問題係個男人屌係𡃁妹喎
幾撚大心理陰影啊
佢有諗過報警 但律師都話告唔入
會唔會好絕望下
依家有抑鬱症啊 長期咁樣俾人做哩d野 癲都唔出奇啦
係 或者佢應該有第二個選擇
但咩垃圾中二病 我睇其實個個係樓主你？
體會唔到其他人既情感 冇同理心
人地發生咁大件事 纏繞到臨死 入曬精神病院
話人中二病
結果自己咪係小小事叫生叫死個d人囉

樓主完全無同理心

靚妹又點?靚妹大撚哂?
又係十幾歲少女無知所以可憐論?
你不如話十幾歲字都唔識多隻啦

唔見你十幾歲既時候呃到你同齡女同學系屌?
無知少女啊 你都呃唔到?
醒撚下啦on9仔

無知?
無知你老母

就係太撚有同理心
先無撚辦法你班醜男窮西
走去可憐一個有錢靚女係乜柒思維

Agger
明明自己半推半就就話被強姦

呆灣父母送個女比人姦淫，死咗先出聲多撚 餘

可憐唔係出於佢係有錢靚女
係出於人既同情心
就算佢係一般人都會以同樣心態對待
唔好搞錯重點
你估個個都好似你咁撚戇尻咩
懶係見解獨到 實則就中二病上腦
垃圾日和

人地無知唔代表我要呃人
你乜撚野理論黎
你真係要醒下啦 戇尻仔
重有上面咩非洲人可憐香港人買唔到樓又係戇撚尻
難道李嘉誠可憐香港人買唔到樓會更加真心？
收皮啦

你呃撚到先算啦柒下柒下咁
無知
佢地無知你就弱智都不如啊戇鳩仔
香港劏房戶可憐李嘉誠買唔起美國紐約呢種邏輯都講得出
快啲去政府檢查下智商啦弱智仔

你呢啲唔係叫同理心
係自己立場都分唔清、搞唔楚既弱智仔啊
笑你戇鳩都嫌哂時間

我又冇話咁偏激
但係個女嘅俾人''誘姦''完
自己去合理化件事，而唔係當時作出處理
過左好耐之後都冇做d乜
應該係佢傾慕個老師某d嘢
但又接受唔到同個呀叔扑嘢之類嘅狀況
成件事係引誘冇錯呀，但佢接受得黎仲要唔只一次
咁唔通我挑逗我條女扑嘢都係誘姦佢咩

但依d事事主自己諗唔通都冇辦法，希望佢死左就可以放下喇

好天真好傻

針唔拮到肉就唔知痛嘅
你試過比人姦咩?
我冇 所以我唔會質疑受害者嘅感受
你冇 唔該都唔好亂咁猜度受害者

仲有...
如果冇發生呢件事
台灣果條女邊會有機會幻想自己係悲劇女主角

好簡單姐
唔開心咪自殺囉
開唔開心係個人既事
自唔自殺都係個人既事
你過問黎托咩

講馬又要落場跑咩
無呢件事條女既性格咪搵第件
一定搵到既呢啲

好簡單姐
睇唔過眼咪開POST囉
開唔開POST係個人既事
睇唔睇得過眼都係個人既事
你衝出黎柒咩

因為你將香港既情況套左落個台灣人度

台灣人平均智商較低
好鍾意呢啲煽情濕鳩故事

入一入嚟以為去咗印度

乜柒都拎印度比
我見到你以為去左中非人民共和國啊
平均智商得66 睇你都係低於平均水平架啦

就係條女太撚無同理心
當正自己係主角咁款 唔當其他人係一回事
其實最撚無同理心就係條女
無撚講錯架

有咩問題？你咪又係乜柒都拎嚟屌
玻璃心到接受唔到比較？

唔好咁戇鳩啦
香港女權過高同台灣妹畀人姦都可以攞埋一齊講.
雖然香港係喺女權下嘅受害者，
但唔好成日咁非黑即白啦好冇
仲有其實香港今日啲女仔搞成咁，其實好大程度上都係有一班香港小男人，仆街狗公先搞到咁

更何況港豬麻甩佬如果又老又醜都溝到學生妹咩? 根本上呢啲事情只係可以喺台灣發生, 港豬 ，發夢都發唔到啦。

比人姦完連抑鬱自殺都唔得

成件事性質完全唔撚同你都問得出有咩問題
你仲唔撚係弱智仔係乜?
仲要你扮正常人真係辛苦哂你啦

自願比人屌完後悔
就話人地姦你
算鳩數啦弱智仔你

樓主意思大概係

如果普通女嗰樣值10萬，

靚女就天生值100萬，就算俾人誘姦咩都好就好似跌左10零廿萬度

都係好彩過普通女仔9條街

有樣有錢同自殺與否有咩關係

日和講野真係幾時都係咁高質咁又point

你有錢有樣都自殺
好明顯即係無視豬西窮西既苦況
明顯就係0同理心既人啦

我唔拎非洲人同佢比啦
但生活係同一片地方 甚至佢周圍既人佢都選擇視而不見
覺得自己好慘慘係悲劇女主角

連登仔成日屌人無同理心反社會人格
呢啲咪正宗無同理心囉

屌你老母果陣人地幾歲呀

從來自殺與否

就係
覺得再生存的意義 vs
留係人世的成本(有思想 有現實)

佢覺得成本大過收益 咪自殺
好合理 咩人都岩用

小說寫十三四歲
實際上係十六七歲

就算係十三四歲佢鍾意老師
對權威人士有特殊感情比人屌
都叫無責任係比人「誘姦」啊?

咁乜柒都係姦啦屌你老母
下次扑完野條女話你條J細呃西屌
你快啲自首去坐監做強姦犯啦

佢份成本90%
咪就係佢份悲劇女主角劇本囉

講低質, 人地邊夠連登班 on 9 仔日日出啲垃圾post 挑起爭議既話題 嚟引人注意咁低質啫

自殺與否 除左家人，親人 可能有的道義責任，感性責任
關其他人咩事

所謂同理心 用係度 簡直就狗屁不通

再講你個所謂同理心
佢唔自殺 可以用呢種所謂"同理心"做咩

用你個邏輯
佢被人姦 之後講出來已經=其實都已經無同理心 因為佢被人姦 班豬西無 侮辱班豬西無人姦

講得多真係個腦都痴痴地

咁你諗清楚先講啦
打一大堆野1999
整理好組織好先回POST啦
定你既智商處理唔到啊

大家咁話

你錯啦，豬西都有人屌

咁又唔好大家咁話
起碼我講野正常人係睇得明
你拎你同我比會唔會太高舉自己

正如我上面所講 太多人根本搞唔清自己位置同立場
身為底層人竟然會走去同情可憐高層人
你呢種講野1999既弱智仔就學人講咩大家咁話
醜唔醜?
睇你都唔知醜字點寫架啦

好簡單姐
睇唔過眼咪回post囉
回唔回post係個人既事
睇唔睇得過眼都係過人既事
你衝出黎柒咩
歡迎無限loop

係得你呢啲弱智仔先會諗得出叫人無限LOOP咋嘛
叫左你好多次咪當自己正常人先得架

呢啲唔係叫挑起爭議話題
係你呢啲所謂「主流」思想太過戇撚柒鳩
撚唔知你係周圍同學舉手你就跟住舉手既弱智仔咩

正如你上面咁講

我係智商on9 智商低層人
搞唔清自己位置同立場(自己同唔到你的智力比)

所以我咪攞你同我比

日和高質...根本個女仔受完又要中二病發作，成件事根本就唔存在姦的成份，我反而覺得個名師要食死貓好慘

多謝老師 高知灼見